建議ViuTV可以按收視率加推免費場次

例如收視率突破15點推一場，17點推多長場
成個世界盃氣氛 high爆全城

又好似幾好

比左錢果d就會覺得唔公平

呢個就係點解唔加碼既原因

其實佢已經播盡早場

按比例回贈返俾收費客戶
洗少少錢省靚個招牌